10歲童割包皮 遭切龜頭

都叫啲𡃁仔唔好郁黎郁去架啦

切啫啫.jpg

好地地做埋公公

閪都未屌過
丁都未打夠本就咁

切啫啫呀小朋友

切幾多啊？

馬來西亞吉隆坡一名三十七歲巫裔父親，上周二帶十歲兒子到診所接受激光割包皮手術，詎料醫生失手將男童龜頭切斷。警方指，涉事醫生有廿一年經驗，是名合格醫生，但其經營逾十五年的診所未有註冊，涉無牌營業。警方正以疏忽致傷方向展開調查，暫無人被捕。

有21年經驗但係無牌

咁就睇你有幾多

仆街，睇字都痛

📏📏📏📐📐

慘第時無得打j扑野,直接變性好過

✌🏻

吖呀

無知一問
巫裔係咩種族

即係馬拉人

樓主走J數 遭切龜頭

阿叔食鹽多過你食米

一題標題就笑左